羅湖站有防暴

有冇人知咩事

推

push

Push

耐人尋味

留名

據聞其實今個禮拜有唔少清醒嘅中國人特登落嚟幫香港人手...
會唔會係為佐捉佢地

堵截內地義士

羅湖有又真係幾奇怪

屌死黑警

海關係咁check人 (金屬探測器)

粉嶺站已經入左我搭架火車 跟住成班狗係我個卡行過 渣晒長盾短盾

頭先上水站見到兩個MTR職員 有個裝住攝錄機逗緊人
見係同班後生嘈

Pish

唔係覺得香港人會佔羅湖啊嘛定係林鄭要北上?

推到有人知咩事

廣州人落嚟幫拖?

捉人返上去？

公安換撚完衫搭車姐

反送中逃犯

好撚恐怖。。。

佢個圓盾撞撚到我隻腳

果啲真係同胞黎

cos play la好明顯
香港無差佬
全部解放軍扮

連登尻吹fake左傻西？

認真 閘口有狗着住迷彩衫 揸圓盾

JM9

幫解放軍帶路

有無揸埋長棍

咁又冇 有白衫 迷彩衫

唔係防暴係衝鋒隊嚟，好似有精神病人攪事
發夢有人講